孫子兵法有云

兵者，詭道也。故能而示之不能，用而示之不用，近而示之遠，遠而示之近。利而誘之，亂而取之，實而備之，強而避之，怒而撓之，卑而驕之，佚而勞之，親而離之。攻其無備，出其不意。此兵家之勝，不可先傳也。

佢放哂水馬在狗屋，政總。示威者仲衝呢d 位咪蝕底，攻其無備，出其不意先得。集思廣益一下，甚至聽日一完就散水，佢真係會估我地唔到。

pish

721 全部人同我出去遊行

Pish